鏗鏘集 （1）

講手足唔係唔睇下話

推
大家2000要轉31睇

魚革係勇武
依家變和理非

辛苦哂當年嘅手足

啲濕鳩劇都有討論區
點解鏗鏘集冇？

手足
見到天琦好感慨

香港獨立 唯一出路

將來嘅人繼承
但都唔可以做freeride
加入工會呀

冇人睇嘅

得我一個都會繼續睇 繼續推
香港獨立 唯一出路

Push

個手足某程度講得岩

係
一直勇武 真係諗唔到個出路係點
人太易麻木

勇武去到呢個天花版
根本撼動唔到個政權
政權反而拎勇武作力量
去對付異見者

點樣先可以突破到樽頸位
因肺炎而罷工或者係一個好好嘅契機去撼動政權
香港人要做一場工業革命

今日唔係屋
我冇推po就冇人睇了

YouTube 刪咗今集？